［完美主義者］跌花左iphone個邊覺得好辛苦

有無手足一樣，係咁望住個個位

你又有道理

帶套啦

有次渣係手行路
一fing就hi花左個角
用左年幾成部機係得呢個位花左 到而家都

$200收

淘左case聽日到
估唔到用左成個禮拜都無事
就係臨天光瀨屎

應該係新機先咁咁介意
用多一兩個月就開始鳩放

講真
你整多幾條痕
就唔會介意第一條痕

跌多幾嘢就會唔多覺

會係咁摸個凹或者凸出黎個位
之後就想換電話

買過部

過多幾日就冇左件事架啦

咁完全主義當初就唔好懶型裸機